火車原來有位掛衫

幾好用咁，有個勾仔仲可以掛埋袋wo

關你撚事咩

龍舟掛鼓都得，火車掛衫有幾咁奇呀

原來係你